左媒成日話侵侵獨裁，但又作fake news同幕僚吵翻天

我就未見過習近平同幕僚吵翻天啦。

咁如果特朗普係獨裁嘅話都唔會嘈啦

我就未見過獨裁者請啲人阻撓自己